歷史每一次勝利都係以暴易暴，唱歌，霸商場？on9

歷史上未試過有任何勝利係靠唱歌同入商場叫口號
我都無咩野好講
不服就舉一場比我睇下

冇人話要靠唱歌贏woh

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你唔諗下自己可以做第一個？

亦都無人出麻包袋，接放學

而家最重要關鍵勝利係要成功推出香港人權法，而呢個勝利最好係和理非協助。

呢種回覆好悶
我831係媒體見過自己身影，夠唔夠前？

美國今日同大陸又轉好
靠美國真係好不智

你一個人殺得晒共產黨管理層？

政府樂見商場抗爭

好快好多都覺得係商場唱歌
等於抗爭咗，出咗一分力
星期六日唔出黎

我都想有

你不停質問我係想話自己好有智慧？
清朝收皮果陣，姓愛新覺羅有無死晒？

你以身作則囉 自己唔做想叫人做？

唔好散播失敗主義住，冇人話星期六日唔出，俾啲力動員下

你當每星期6，日係死？

香港2019時代革命

宜家除左靠外國仲有咩方法
家陣又唔係叫你唱歌同抗爭只可以簡一樣
一齊做唔得嘅 3個月啦大佬
仲係到講咩咩咩方法唔得

識諗既人真係好少
如果我係政府
次次都反對
你地咪入商場囉

商場報警既就係門口捉
唔報又影響唔到條街
根本係幫政府慳成本

既然無更好解決方案
點解唔可以支持既有抗爭活動？
最忌自己變成自己討厭的人

商家壓力咪政府成本囉

聚人心 聚精神意志
你識條撚咩

咁點解今日我講 free hong kong
pass the act會冇人理我？ 我叫左4次，自回自己。 最後比人蓋過返 ,心灰意冷。

唔係失敗主意，係太過集中係唱歌
詅下如果個個都講唱歌要人
公海post有幾多係行動post?
915民陣？仲有無其他？
家下連915都沉埋，今日已經係星期四啦
人力係有限，出得太多會攰
唱多兩日，星期六日仲邊有咁多力出黎？
人係會懶，會搵借口，所以唔可以太過
但家下個個商場成日動員不停唱
咁你話繼續落去會點？

也不見得，新疆人權法今日通過實施。最重要是要繼續和理非，令2/3美國議員支持香港人權法。

音樂可以快速感染其他人，你留意下YouTube有好多大陸人留言，亦係推送訊息既好方法，兄弟爬山，各有各做。其他都唔可以停。

有無睇超時空要塞？

其實星期六日照樣都有遊行都會有人出
一至五唱歌俾大家放鬆一下 又匯聚到民心有咩問題
唔通每日圍狗屋 有手足俾人拉先叫好？

歷史每一場革命, 音樂同歌都係其中必有同重要既因素

同意樓主一半 人類係地球出現開始
就係不停既戰爭
不過香港呢個寶地 最大既武器唔係戰機 導彈 核彈 紅衣大炮 m4半自動步槍

係金融啊 係呢個方向就會有得贏 唔需要打既

美國佬成百年前已經用緊呢d招數
對付人 唔需要動武 用經濟制裁 餓死班仆街
忍唔住 發動類似珍珠港或者911嘅事件
咪可以開始合法動武囉

最緊要大家一定要堅持 唔好懶 繼續遊行 繼續示威 最好商家佬執多d 繼續係國際發揮影響減低外資投資香港

商場有乜壓力？
共同體，今日搵少咗
第日政府送返錢俾地產商
官商勾結，利益輸送
唔係唔知呀

兄弟爬山

首先要connect 全香港人

對準政權 遍地開花

612我同個兄弟向前衝，後排縮沙
831呢位兄弟為左護我而入左上水

我地衝得好前，亦都可以做多一步
但我兄弟出返黎之後，我地有一日係葵廣見到既係一班吃喝玩樂既人，依加又見到無晒人衝

我地真係好灰，問緊自己為乜野，為邊個？
因為我地做過，做完，係無回報，仲要比人串
其實我地真係為乜野？我自己好清楚付出左幾多
但係你個回覆真係插到入心，再由背脊出返黎

外國鬼佬好buy呢獨，依家Twitter上好多外國人都傳緊，比大家休息一下又做到文宣都屌

必須唱埋美國歌，同高舉美國國旗。

韓國燭光抗爭 樸槿惠落台。中美轉好？ 淨係推遲咗加稅兩個禮拜……

你諗住唱願榮光就係靠外國？ 唱歌都要唱得岩，唱得聰明。 美國國歌唱左未，嗌左pass the act未？ 願榮光就係你嘅訴求，pass the act就唔係。 呢個就係我今日係現場得出嘅結論，失望至極

呢d活動主要係用黎俾香港人回血，唔係用黎攻擊，understands？

其實每次唱完歌都會有人喊915維園見

佢地諗法係日日都要衝
衝得多政府就會玩完

我好理解，自己係現場做野
附近d人無反應
真係好撚sad

屌你都無腦既
無一次革命係無大台既
失敗就係你依啲死讀書撚造成
不過我睇你都係冷氣軍尼架啦勇條撚咩你
不服來辯

唔想答佢
2014就係唱完今天我收晒皮
遠既歷史唔講，就5年前先發生完

我知，我都同意。大家幫手推返呢啲post上黎
討論區嘅壞處就係咁，juicy嘅新聞娛樂性高嘅內容永遠容易啲得到attention。我其實覺得目前美國國歌更重要，但有時你改變唔到風向都唯有盡力做。

一間十點窗邊都可以叫915，大家加油

d人打到傷晒散晒都比人抖下啦大佬
上個weekend先比人捉左咁多人
眾番下民心先

on9 咁咪日日遊行去美國大使館lo
仲洗乜唱國歌姐 一個星期都未到
星期日先岩岩揮曬美國旗
唱幾日歌就失敗 散水
你不如屌埋日日10點鳩叫點解唔講埋pass the act啦笨

等左咁耐終於有人講
你當撚左動畫係歷史呀？on9仔

我地有咩暴易暴？咁多手足被自殺

可以共存既啫 而家有話淨係唱歌咩？
唔好係到開分化po 推多啲行動po啦不如
915 銅鑼灣

比著5年前 撤回條條例已經大把人叫收貨啦
唔見今時今日係咁？一日到黑只係識用今天我黎講
根本雨傘係一個起步 連會有咩結果真唔知
我真係唔覺宜家有幾膠化
915冇人出黎行先講啦

Hurt到你 sorry
依家遊行集會又唔批
唔通晚晚圍狗屋
一晚拉幾個手足 咁樣好咩
去商場唱下歌都叫集下氣
人夠多又可以懲罰下商場
令佢地做唔到生意
好過咩都唔做呀
我相信好多人已經嚇怕唔出黎
我明白每個人付出都想得到回報
麻包袋又有幾多個突破到心理關口
你自己都唔得啦係咪？

有無諗過溝埋
以暴易暴 加 和理非唱歌?
以暴易暴 裝備上既差距
無可能長時間維持
如當中梅花間竹地加插和理非活動
可以保持運動團火、增加關注度、聚民意
運動先得以持續
最重要係恰到好處
太偏一面就會變雨傘或魚蛋

其實失乜撚野敗？

既然我地從來都冇贏過，失敗又有乜好怕？

壯大士氣，贏唔係一朝一夕

圍狗屋，講真，容易損失手足，閒日唱歌回氣，星期六日再出擊都可以係一種選擇

反而諗下點反擊一啲較有組織的藍絲
其實，拎假的雞尾酒（水）會唔會可行？快速咁沖（趕返工或趕回家）？

你咁講不如話總有一日會贏
其實我直到831都有出
我可以好大擔咁講
唔改玩法，香港人繼續出黎只係送頭

行過最前就知，你知唔知係二波坊現場仲有傻仔叫人唔好破壞

大家叫口號叫返時代運動算啦叫革命侮辱咗孫中山同歷史上所有革命家 未見過有一場革命係淨係靠和理非贏返嚟 好彩孫中山身邊冇咩和理非 唔係實比人話暴徒 搞亂清政府 唔得民心

邊有革命一日/幾個月/什至1年就會成功

我唔係唔敢做，係無能力一個人做
而我唔敢亂信人，唔係怕鬼
係怕豬隊友
我真心架，出過咁多次
警察唔恐怖
恐怖係拉鳩住你叫你唔好打既左膠

冇曬人衝 我真係好想知點樣冇曬人衝
一句因為自己衝就抹殺曬其他人嘅努力
我好respect前線嘅人 雖則我都只係熄下煙
但唔等於就有資格就對其他人做法踩到一文不值
比起你地之上仲有人付出生命
宜家唱下歌都只係平日黎 港豬都咁講
第二日都要番工 老闆支持我唔等於啲野唔洗做
係咪要一星期七日都要谷到恆先安樂？

我由始至終都唔會圍狗屋
對唔住都要講句
就戰術上黎講，圍狗屋真係弱智

多謝你補腳助攻
完美講出我心意

但係依加真係太似2014

烏克蘭咪快囉，之前Richard Scotford 個訪問都話香港係slow motion 版嘅烏克蘭革命。

香港人今次已經進化左好多啦，大家都摸索緊點樣行落去。

最後只可以講，今次如果政府或者香港人不了了之，咁咪五年後又出黎囉

唔好講以暴易暴啦 跳閘或者見到有手足比狗鐵職員圍都唔敢去幫手 淨係識影相 仲學人講抗爭？

日日衝？

咁宜家係咪冇人再行出黎呀
十點鳩叫都冇用架啦
做乜春都冇用咁唔好做lo

我只係想知 係咪唱完歌=遊行唔會再出先
答左先再講

師兄，你d logic ....

第一，我話唱歌要唱得聰明，唔係話唔唱願榮光，而係唱完願榮光，再唱美國國歌。 咁樣會有港美盟友嘅象徵，而唔係就咁loop願榮光6次。 同埋今日下晝先唱完支那國歌， 唱返set港美聯盟先有震撼力。

第二，我冇講過只唱願榮光，成個運動就會失敗。 我只係話要唱得聰明，我嘅內容完全冇散播失敗主義，只係道出 通過人權法 seems like唔係今日去嘅人嘅訴求。 散播失敗主義係你自己過份解讀我嘅內容。

第三，free hong kong pass the act 呢句口號 我今日自己嗌左4次，第3,4次 後面開始有幾個人跟， 最後都係比人蓋過返。 今日有2team 以上外媒，如果一句pass the act都唔敢嗌，只嗌中文口號，仲要唔關人權法事，訴求唔鮮明。

第四，10點鳩叫自美領果日我都會嗌 free hong kong, pass the act, 係會有人回。 今日？ 我好失望。

如果我地有烏克蘭人一半既勇武，我唔會出到呢個post

駁唔到
點解對面敢做咁多野
我地連少少私了都驚

韓國燭光抗爭 樸槿惠落台

依家唯有見步行步
又冇大台 又冇人指揮要點做點做
大家盡做啦
巴打你都唔好搞到自己精神緊張
永遠支持你地
香港人一齊加油

你搞清楚，韓國單野係樸槿惠犯左一個無得反駁既法，連政府都割，反既只係總統一個，唔係政府唔係體制

人地係人地，我地係我地
我地要接受我地手頭上有乜牌而去做咩野

維園見？？？？ 15號去邊集合都未攪得清楚，仲話上心？我今日現場都即刻糾正返。 唔可以成日想零成本抗爭

咁你唔去?

係咪又唔記得兄弟拜山?

從來香港人都唔勇武㗎啦，所以之前先俾共產黨睇死。今次佢地應該打個突㗎喇。

始終今次真係冇大台，冇人知應該點樣做，大家只可以互相尊重，用自己方法抗爭。

我夠知愈多勇武愈好，但我地只可以做好自己，唔可以強求別人

逐個回覆睇啦傻閪

你企前面就代表你有去接仔
繼續屌啦屌到得返你自己一個就幾好架啦

唔好指責
對自己人係引導同提議

香港公務員冇割？ 建制派冇割？

係要唱得聰明，夠膽唱願榮光，唔夠膽唱美國國歌？ 唔夠膽係外媒前叫 pass the act? 全部都要做，只loop願榮光未發揮到極致！！

我唔強求人地衝
或者我更加想講既係你唔敢衝不如唔好出前線
我晚晚都記得我兄弟推我走既畫面...
唔敢打，唔好送頭
愛惜自己

Why not both?
林鄭見到呢啲post一定笑死

咁你覺得失望 咪開個post去建議下大家黎緊可以點做lo
個個開post功能唔係付費會員先用得架
3個月以黎 有邊次活動唔係有人覺得點樣做對個運動有益就提出黎

仲有 香港人好多都後知後覺/仲係行得好慢
你要講明你個用意比人聽佢先知做黎為乜
你絕對可以開post講

重點係犯左一個無得反駁既法喎

樓主想搵你plan野
我明你講乜

唔撚講以為和理非左成個月
明明禮拜日仲燒完地鐵站嚟

傻鳩

因為商場係現代先有

逃犯條例撤回中，連建制派都要獨立調查， 仲冇犯冇得反駁？ 而家淨係警隊撐佢

雖然我唔係想圍爐
不過你加強左我既說法
屌我唔做先既人，咁我一個去做，你享受成果？
你肯出黎，我地一齊做囉

屌啦，講經咩，612我係添華道衝前，比狗打左幾棍，望返轉頭後面無晒人架

做？為左邊個做

好撚煩 全部連登仔唔好撚返工日日同你打好無？d家長車都要油錢呱

我開個咁敏感既post驚比鬼捉
唔add啦，保護自己

提提你兄弟爬山

唱歌是非常之激勵士氣
唔係古代行軍打杖做乜9要打鼓

圍爐只是寒冬振奮士氣
有方法拋出黎睇下

泡菜總統係犯法喎阿哥
柒婆最多咪叫施政失敗
又一個豬隊友發現案

屌你咩
4日前先激戰完 講到成個月唱歌抗爭咁

樓主睇下國際新聞先啦

要幾耐先算淡出緊？

左膠真係痴撚線！黑警之後我最撚憎阻膠！次撚次驚對家受傷！屌佢老母手足俾人打又唔見佢地阻

依家入晒屋 每個區既商場都有團結既意識
我唔明你反乜鳩
呢種團結係14年無既

同埋如果要講蒙古1990年嘅革命真係鳩坐坐到贏左

對比上個月晚晚玩
隔左4日真係好耐

你d軍火運到未

聖經圍耶利哥城個故仔

天鵝絨革命

你開VPN再開假email
再開textnow 開太空美國number add我

你睇我出過咩Post就知唔係鬼

係唔係唱國歌就代表勇武遊行抗爭就會停，唔可以同時進行？
好撚奇怪你啲思維真係

對商家對政府冇影響既抗爭 wfc

日日圍差館每次拉十幾個但個差館連外牆都無花實係接近左勝利

平日集氣
星期六日就爆

其實咁樣連平日都有活動唔係更好？

不篤灰 不割席 不分化

我發夢殺過狗，冇人知

望到樓主真係覺得好肉酸

食幾下棍以為自己大英雄大烈士

收撚皮啦屌你老母偽勇武

所以呢? 識得係到明嘲暗諷有用咩?

唱下姐915再出ok

好彩咁岩識呢個革命
當年因為蘇聯解體，俄羅斯徹兵
令到靠蘇聯既蒙古政府無左後台
無論軍事定經濟都靠蘇聯既蒙古政府即刻變空心老官，人民既力量比空殻政府大
所以唔洗打都贏

簡單講，人民無以暴易暴係因為政府無力去暴

幾時變返好？

你識條春咩 香港人式抗爭呀
用唱歌感化敵人
聚民氣 聚到出元氣彈一招收政府皮

唔係靠美國好不智
而係冇美國一定輸

由呢啲post沉啦

Trump撚狗咋。
少年你太年輕了。

依家好多公司sales係幾成幾成咁跌 你覺得佢地唔會出聲？ 租戶惡撚過地產商

唱歌為 建立歸屬感 同 幫大家打氣
嗌既口號幫到勇武差電
琴日有兩位手足係社區tg谷表示頂唔順
在場同路人都一齊幫佢打氣
事後佢地係tg多謝返和理非
證明係有用

政府係推佢地落去個個
而我地係拉返佢地返黎

Weekday唱歌 完場叫915見好過係連登圍威喂啦

講真，亂唱歌真係會令氣氛平和，削弱鬥志

老母同我都係遊行新手，聽日想企出黎

？？

冇一樣事件能夠直接令場運動由輸變贏，每一小步都好重要，eg 睇返轉頭2016魚蛋比人拉，政府冇乜理過，好似冇乜作用咁，但原來呢次將革命及本土思想殖入咗好多香港人心入面，就好似播種咁，唔通你期望一播完種第2日就會有棵樹生咗出嚟?一來商場可以做到每次遊行嘅直接宣傳，二來商場叫到冇人消費你估商家冇壓力，三住得遠嘅又可以落樓下keep到人氣又養成上街表達聲音嘅習慣。

最後希望樓主可以正面d睇，香港人係唔會忘記呢3個月，每個同路人都想出力反抗政府，我知你都想個運動有好結果，咁大家可以集思廣益，唔洗散播失敗氣氛

請善用不推文回覆

香港人最叻打飛機

你有撚衝過咩 遊行新手

所以要focus 係打popo，唔係鳩唱歌

樓主認真講,每一次勝利既開始都係由全部人無飯食,不得不開始抗命開始,你望下最近d鋪執既盛況,再望下晚晚咁唱法,d鋪洗唔洗做生意

可以參考柏林圍牆既例子
唔係話淨唱歌有效
但柏林人都唔會否認David Bowie一曲<Heroes>對佢地推倒圍牆有起到決定性既作用

Coincidence does not equal causation

你2014小學畢業未
2014死就係多得你依種乜鳩都屌既廢柴

知道波羅的海之路，唔知道愛沙尼亞歌唱革命
唔係話要靠唱歌嚟贏，但唱歌可以凝聚力量，增加民族感

建立歸屬感係for建國
同埋令多啲人更愛香港
肯出多一分力
從而孕育更多前線

我原本都係後排黎
而家會擋子彈

今次做到既話我地咪歷史囉

覺有覺做，唱歌=匯聚民意，民宣既一種
唱完好有士氣，準備15 號沖去遊行了

以武制暴

唔好再教條主義啦

陸軍軍樂隊通過開展豐富多彩的軍營文化娛樂活動，提升文化對美軍官兵的滲透力和輻射力，寓教於樂、潛移默化地達到對部隊官兵宣傳教育、引導激勵的目的。美軍認為，「清閑是士氣的敵人」，對於精力充沛、業餘時間無負擔的年輕士兵，不能讓他們無意義地消磨時間。因此，陸軍軍樂隊通過各種軍樂活動，使官兵耳濡目染、潛移默化地接受其政治的、思想的影響，培養軍人職業道德行為，增強部隊的凝聚力和吸引力。

歷史上嘅戰爭要贏仲有好多因素，淨係靠暴力又會贏咩？係嘅話全香港人夾錢請雇傭兵咪得囉，香港人無野多，係錢多

更何況無人講過要靠唱歌贏喎，但照你嘅思維，乜遊行行完又會贏咩？跳閘一日蝕港鐵10蚊8蚊會贏？睇野全面啲啦
所有野都係一環扣一環架

兄弟爬山
不分化 不割蓆 不篤灰

波羅的海歌唱革命

兄弟爬山 各自努力

又係呢種回覆..

垃圾op出黎帶風向
平日唱歌有咩問題 順便做文宣貼下野
又唔洗開哂拖 唔夠人又唔會比人捉

屌咩612添華道食警棍 612添華度 狗先徹入添華
再係咁射tg由添華出去
依家鳩up唔洗成本？

如果你冇自吹自擂我都由鳩你
好好檢討下

咁你而家去到以暴易暴到極點都會係行布拉格之春條舊路
比你神奇咁推翻到港共政府，解放軍真係無辦法要落嚟，then what next？
更加唔好提唔知有幾多香港人識用槍甚至連槍都唔知有冇推唔推得翻港共都成問題
呢場抗爭已經發展到真正嘅勝利唔會因為某一場關鍵性勝利就贏到
定你覺得只要某一場戰役打贏就可以即刻成功？
我絕對支持以武易暴，但唔係某啲右膠嗰種唔衝就係左膠搞死運動
勇武有時，集氣有時都唔識嘅話我真係建議你去抖一抖冷靜下

都講咗好多次 啲嘢根本唔係排他性 一齊做OK？ 歷史上嘅革命大多亦有代表ge歌曲 冇人係唱完歌就唔上街咁戇鳩嫁 既唱歌又上街 明唔明？

波羅的海點睇？

以歌曲團結大多數人無咩問題！

無錯

一向平日都係回氣式和理非行動架啦

兄弟爬山 各有各做
邊個人覺得呢個方式可以推翻一個政權嘅 就要去做 應該要做鼓勵佢做

不割蓆 唔係口講不割蓆 警方記者會就係一個最好嘅例子
佢哋前線警員無論做得再柒(唔係講緊勇武柒) 佢哋記者會都會cover返佢地 呢啲先係不割蓆

和理非做佢哋自己覺得自己做到嘅嘢 商場唱歌你可以當鼓勵士氣 又可以當文宣材料 仲要0成本 最起碼我覺得好過圍警署先

2014 失敗唔係因為唱歌
但淨係唱歌就一定失敗

講兩句就人生攻擊？

唔係本人直接犯法就冇政治資本？ 而家基本上局部戒嚴， 但冇宣佈戒嚴。 係唔係要等到緊急法， 口罩法， 直接違反基本法先叫違法？ 漠視香港人民意， 已經違反一國兩制高度自治， 警犬今日公然收月餅， 689 UGL 唔查，仲有法可言？

冇一個運動一模一樣， 太古唱歌都上咗美國報紙， 冇得話冇效， 同雨傘好唔同， 要打美國陣線。

法國大革命嘅時候亦有大量歌曲流傳 唱歌從來都唔係一種問題 只係以前班左膠係識唱歌而唔做其他事情 阻住人哋做事 而家根本冇呢種情況 唱完歌之後 週末一樣上街抗爭 這根本冇衝突

所以大家唔該醒下 認清楚自己做緊啲咩

光榮革命，讀下歷史ok?

我今日去左兩個商場唱
兩邊都有人叫915維園見
有好多中年老年人 佢地未必上網
咁樣聽到口號 都有少少宣傳效果
唔好怪和理非
始終大家可以從中得到力量
有時會覺得抗爭好孤單
但原來有一大班人係你背後

增強士氣呀有咩問題!

咁點解唔喺現場帶動人唱？上嚟連登失望至極托柒？

又係失敗撚你當星期六日個d 廢？

我以為你搵到咩，612先行出黎
615叫自己新手你當核彈？

你咁得閒起底
睇返612啦on9仔

9:00開始睇呀，睇清楚d班狗係徹完再衝呀
睇到未呀冚家產

商場抗爭最開心係邊個？

放心
一定唔會
五年前犯過一樣嘅錯
你呢啲傻西都係要再犯
抵你地輸

屌你老母啦，當年烏克蘭都有過一段「今天我」嘅階段，依家佢地輸撚左咩？

一路唱歌一路要做返文宣同行動

儲多D民意力量

唱歌無問題 但唔應該係重點 最少而家未係時候
同要保持警覺 上連登既絕對唔係大多數
超後排既淺黃和理非好易入返雨傘mode
唔好忘記香港人係非常善忘

其實明明歷史之中都係一齊做嘅 我真係唔知點解講到兩個事情就永遠係水火不容咁樣 我講一個好簡單嘅說明 以前會輸係因為淨係唱歌唔做事 依家就係做事嘅中間唱歌 分別天差地遠

手足就安全又有冷氣，零成夲

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[文宣］需要831長輩圖！

而且都唔係冇做事 我依家呢度啲人對住警察宿舍唱 唱到佢哋出防暴

一場運動唔係單靠圍建築物或者唱歌就會贏
再花時間屌人係唔會有幫助
比D有用建議好嗎

不推文
上一頁

係以武制暴！

呢啲野真係要搵細group搞 聽講好多計劃都唔夠人 高危野好多人都驚

唔好一箱情願
人權法只係痛擊佢地一下
唔會為我地帶黎勝利

上周你冇去美國領事館嗎？唔通日日去咩

其實樓主係咪搞錯左d野 唱歌/叫口號既目標係將抗爭帶落民眾 令民眾習慣+深化意識 團結凝聚力 而正式有大型活動既時間佢地先有一個更加堅定既意志走出黎
今個星期日見真章

歷史有邊次革命運動係冇大台？歷史係經驗，唔係必然！

我明白前線會好大壓力
好想快啲再出嚟 好想付出多啲
我哋上個星期
係要幫美國國會過法案儲氣
所以先一個幾星期都冇乜大衝突發生

但係記住
冇衝突發生唔代表我哋輸
你就當呢個嘅星期
係三個月以嚟一次整體嘅休息
補充民氣 補充精力 保留前線人數

而事實上今次各區
一號召就出到好多人出嚟唱國歌
你就知道其實我哋凝聚力好強

仲有呢幾日
大家都一直有畀壓力政府回應831
的確係搵到越嚟越多破綻
社會亦有廣泛討論

唔好灰心
我哋一定要當持續戰咁打

美國已經加入戰線
德國亦準備有政策幫拖
但係起碼要再等幾個月先過到人權法案
唔好太心急

手足
當你攰嘅時候記得要休息
搵朋友傾下
甚至搵嘢做散下心
呢場係世代之爭
我哋仲要同中共鬥長命
撐住

915 915 915

我今日附近見到好多年輕媽媽帶好細個既小朋友出黎。果d小朋友6，7歲既叫口號同唱歌幾乎叻過我。中英文口號都識叫。我地唔止係集氣，仲係傳承緊革命意識呀。

如果我地呢一代，你地呢一代都贏唔到，仲會有下下下一代出黎繼續抗爭。

歷史次次革命都有人唱歌